[中立花生區] 皇 vs 祖

0:1

快到

用格離果個啦

我唔係皇同祖

[中立區]皇馬 vs 祖記

this